借ac問，有無人想上教大學生會？

問人借ac開post
如題
留低telegram，加你入谷
立場都係本土，經濟左定右可以再傾